比人打要保護自己

乜野立場都要保護自己，
挨打只有自己受傷，
唔值得讚賞。

比人打，一下㩒低制服對方報警處理，
合情合理合法，
一樣得民意。